# Разработка алгоритма для защиты данных
## Проект в рамках обучения на курсе Яндекс.Практикум - Data Science

В этом репозитории моё решение задания Линейная алгебра

## Примечание
Т.к. файлы .ipynb отображаются в bitbucket некорректо, я рекомендую воспользоваться сервисом [nbviwer](https://nbviewer.jupyter.org)
и вставить ссылку на raw-версию файла .ipynb из репозитория 

## Описание проекта
Методом преобразования данных защитить личную информацию клиентов страховой компании

| Название проекта | Сферы деятельности | Используемые навыки, инструменты и библиотеки| Задачи проекта |
| :---------------------- | :---------------------- | :---------------------- |:---------------------- |
| [Методом преобразования данных защитить личную информацию клиентов страховой компании](linear_algebra) | Страховая сфера, Информационная безопасность, Услуги для бизнеса [b2b] (аутсорс консалтинг аудит), Стартапы | *Python, Pandas, Seaborn, numpy, sklearn, машинное обучение* | Методом преобразования данных защитить личную информацию клиентов страховой компании |


### Repo owner: ###
*Mikhail Bedarev  
* Contacts:    
   - mikebedarev@gmail.com  
   - @CmonYeah (telegram)